Test de Mary LASOUR

https://lasour.sytes.net:815

Lister les films dans des cartes avec: le titre en gras, la catégorie et une jauge type Youtube indiquant le ratio likes/dislikes. Les cartes doivent être côtes à côtes et responsive. Càd que lorsque la fenêtre se réduit, les cartes sautent à la ligne suivante.

Ajouter un bouton dans les cartes permettant de supprimer celle-ci

Ajouter un bouton toggle like/dislike

Ajouter un filtre par catégorie (de type multiselect) en supposant qu'on ne les connaisse pas à l'avance (il faut donc les récupérer dynamiquement depuis les films). 

Ajouter un système de pagination avec les fonctionnalités suivantes:

Boutons précédent/suivant
Choix du nombre d'élements affichés par page (4, 8 ou 12).
Prenez des initiatives, il y a des points bonus si

C'est joli
Vous utilisez correctement REDUX
Il y a une attention aux détails
/!\ La suppression du comportement asynchrone dans movies.js entraînera une annulation du test.
